😘

好悶😩

😠

入嚟執返個一蚊

俾返我

好撚柒凍

係我跌入嚟㗎！

入左黎就係我㗎喇😌

用肥膏塞住你個口😠

想嘔🤢

瞓覺啦都唔早了

1130訓

我都諗住差唔多時候瞓

要早睡早起